老老實實，韓美大戰根本就唔可能發生

好簡單，一個要自殺既人去自殺是唔會四圍同人講佢要自殺

以呢個推論出根本就冇可能發生

我唔信你試吓